\beginsong{Sorprese}[by={G. Carletti -- R. Rossi}]
\transpose{-2}

\beginverse*\nolyrics
\[F#- | E | F#- | E | F#- | E | E]
\endverse

\beginverse
\[E]Dormi ragazzo riposa
e non ci pen\[A]sare
non \[D]{ci pen}\[E]sare più.\smallskip
\[E]Lascia dormire la rabbia
che rugge qui \[A]dentro
e a\[F#-]scolta \[E]me.\smallskip
Anche se una \[D]tigre
ti insegue da \[A]dietro
\[E] anche se un'altra \[D]tigre
ti aspetta alla \[A]fine.\smallskip
Mangia quella \[E7]fragola
\[A] che hai raccolto ai tuoi \[E7]piedi
\[A] senti il sapore del \[E]buono
dei mo\[D]menti
del viaggio che \[A]vivi. \[E]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
\[E]Anche se sei aggrappato
a un cespuglio coi \[A]denti
per \[D]non cadere \[E]giù.\smallskip
\[E]Anche se un boa ti avvolge
e ti vuole man\[A]giare
non \[F#-]ci pensare \[E]più.\smallskip
Com'è bella la \[D]pelle
tutta gialla e splen\[A]dente
\[E] guarda il sole fis\[D]sante
dell'occhio del ser\[A]pente.\smallskip
Goditi la fre\[E]scura
\[A] dell'aria che re\[E]spiri
\[A] senti il sapore del \[E]buono
dei mo\[D]menti
del viaggio che \[A]vivi. \[E]
\endverse

\endsong
